《唔撚再忍》一味講大遊行 仲有用果班！係咪仆街黎

叫人徒手出去發聲？
人多就安全？仲要咁樣 表達民意？

我屌你老母啦
洗乾淨對眼啦
仲覺得係上年？

好多人明知 今年仲用呢套係唔撚掂
好多人捨命陪君子 驚手足會出事
大家唔諗新出路 先用舊方法
係人都知 連登一早比中共滲透

成班仆街洗板 仲叫人keep住用舊方法
另一班就屌人送頭
大家而唔係討論新出路 新方法
乜尻子彈核彈 我地已經儲落成堆
DLLM 五毛PR仆街仔 送頭理論撚

我地係要新出路

咁有咩提議先

yes，遊行無用，集會無用，出街無用，口號無用，出去係送頭

每次遊行
警狗set晒陣 > 未開始行 狗已經ss咬人
> 手足退到商場 > 開始大圍捕 >
癲狗症發作(例如推跌大肚婆/扑爆頭) > 手足可能轉場 癲狗症再發作> be water 散場

事後大家都好嬲post Ig FB LIHKG
外國戰線就Twitter, Reddit

之後警謊 港共出黎9 up
大家再ig fb, 有人就寫篇野 抽下警謊水咁

以上事件無限輪迴

————————————————
上年 全靠手足犧牲, 街頭抗爭
令到美帝作出制裁行動
宜家有足夠子彈(中共警暴, DQ議員, 手足受不合理對待）
但制裁成效 未如香港人所想
香港最勇武時期已經過去
抗爭熱潮不再 唔好再昆自己
甚至好多人連Twitter 都冇
—————————————————
點解宜家仲要 大遊行？

乞求中共 有五大訴求？
儲子彈比美帝？話比人知 抗爭冇靜過？
想學白俄 烏克蘭咁勇武？
香港咁多黃絲 有幾多人肯罷工罷稅 大家一齊衝？唔通你覺得 黃碧雲會一齊衝？
每次想勇武 就同對家講埋 日期時間地點
過左成年 除左食黃店抗爭 仲可能點樣進步
唔通大家可以 韜光養晦 強身健體買裝
We will be back?

唔服既 黎屌9我

出來承擔後果的人，都未講介意。如果你不能支援什麼，倒可以安靜半刻

流亡政府
海外裝備
移民參軍 組師團

我哋面臨嘅係戰爭而唔係抗爭，用抗爭思維去應對戰爭只會得無力感。

樓主帶頭組流亡政府

真 盲目叫人出去根本不負責任
倒不如深謀遠慮一啲
一氣呵成做低佢

錦鯉有咩高見

宜家就係 集思廣益
諗新出路 新方法
停留現階段有咩用？我地係要攬炒

但制裁成效 未如香港人所想
香港最勇武時期已經過去
抗爭熱潮不再 唔好再昆自己

就係你呢d 仆街仔串串共
冇貢獻 先會冇進步
當日黃店 人鏈 撳美金活動 tvb戰線
係大家由零諗出黎

一直覺得支爆香港先有機會贏
不過無必要笑手足
到今時今日仲岀去唔多唔少都有心理準備
講到尾最重要都係獨立思考

現階段美帝制裁 乜你滿意咩？

又block得

其實你係咪智障？人地明顯係串鳩你
乜叫「我地係要新出路」？「集思廣益」？「大家由零諗出黎」？
不如你諗好左先開post？

btw 第一句就屌手足老母既
我第一個就屌鳩你老母臭閪
學下說話技巧 唔該

On9仔
明眼人一睇 都知條友係送頭理論撚

你護咩野

「我地係要新出路」？「集思廣益」？「大家由零諗出黎」？
不過開post果條撚樣 提唔出一條出路 就叫大家棄左主線先 再諗
「當日黃店 人鏈 撳美金活動 tvb戰線」 支線就當主線
自己係屋企 轉個頭連登放火
開左成世人post 一個屌狗post都冇 反而開親全部分化post

e d咪所謂既PR post囉
快樂人？ 我屌你老母呀
咪撚一日到黑扮看穿世事啦 含家產

block

智障

唔通要係Ig fb 連登好嬲好嬲？
日日係度屌狗？

同埋你認真追下post 先屌9我

我唔識你 你唔識我
唔好講埋d無謂野
係就正正經經討論